[集思] 可唔可能由民間先定義香港恐怖主義？

最近正苦同班皇軍係咁吹風話有恐怖主義
尋晚樂富單野正好攞黎講咩係「香港恐怖主義」
如果我地 set 左個 agenda 先
強調香港既恐怖主義原於政府既不公執法
咁有冇得做

正經討論

簽聯署

例如係 Twitter 係咁出 #HKTerroristisHKGov
之類

都好過冇呀
雖然我都唔知有咩用

你戇鳩？姐係認咗你係被政府迫上梁山先做恐怖分子？

可以係可以 要文宣多啲比多啲人知先得
同埋唔淨只twitter，fb都可以諗諗（騎劫政府啲posts）

用721 同北角state 為本土恐怖主義
黑警就係國家恐怖主義

先要搞臨時政府

啲人成日中咗思考陷阱
有時仲會攞藍屍打徒人
同自己以武制暴 自衛 嚟相題並論

冇用
都冇牙力

呢啲叫勇武反抗

Oh
咁呢點我又冇諗過

More

其實賣慘型文宣作用已經到左極限
令到美國參人權民主法案已經係超哂班
方向應該要轉向點樣有利外國

Eg香港解放 對外國有咩好處
錢就係一切 無錢唔會幫你
比到利益人 人地幫埋你立國都得
呢啲就係外國勢力
我地要諗多啲方包 除左講共產黨幾仆街
仲要諗無左共產黨之後
外國會有咩著數

721就真係恐怖主義啦

agger with this
要進化了大家

方包 打錯左sor 方向
其實講真外國人已經認識左香港
知道香港慘
但你要真係叫人地幫手
無著數其實好難
雖然我都未諗到點樣比利益外國
但我覺得呢個方向會更加好

Push

巴打你好肚餓wor
其實我估美國都係睇到香港籌碼價值先做咁多野
對比起新疆西藏 香港情況叫好好多了
不過我地都要做多d民間外交, 商家外交
指出我地係係同一條線上

其實要諗影子政府嫁啦 老實講
你要外國幫 唔可以再係一堆有形無實既散仔
就算人地傾 比軍火 比錢 or 廢d比你移民
人地都要有個對象同你傾 唔係依家一個一個
都唔知做乜

無差別攻擊平民=恐怖主義

有專業人士商會backup 概就夠做

state sponsor terrorism

你冇武力 所以你嘅一套法例係完全冇執行力 同埋 抵抗唔到被打壓

邊個叫你係對港共
臨政係對外國

我講緊既恐怖主義係：
1) 721
2) 將軍澳連濃斬人
3) 警方隨便拉人

呢D 喎